梅媽反駁生活費沒20萬 9萬不夠用「交租又要食」

梅媽一度激動，「得唔夠10萬咋，得9萬幾」。資料圖片

【星島日報報道】已故樂壇天后梅艷芳的母親覃美金（梅媽）去年四月結束破產令，但因爭奪梅艷芳遺產欠下巨額訟費，再遭兩名破產信託人呈請破產。直至今年1月，她共欠訟費連利息共13.4萬多港元。案件今在高院處理，梅媽已繳還欠款，法官正式宣布撤銷本破產案件。

梅媽指澄清外界說她每月有20萬生活費，其實只有9萬，「匯豐（遺產管理人）死都要個個月畀我生活費，剩下的就投資，幾億都洗曬啦！佢好叻嫁，屋租同工人費全部都隊埋畀我，我交完仲有幾多呢？出面的人話我20萬都唔夠洗，根本就無20萬，我得唔夠10萬咋，得9萬幾」，她指9萬都唔夠洗，「工人費啦，仲要交租，又要食啦」。梅媽又指「佢官字兩個口，我得一個口，佢捏住我喉嚨」。

法庭記者：方嘉欣

唔夠使咪去賣紙皮紙箱囉

梅姐生前選擇遺產信託，真係一件做得好岩既事。

捉佢入青山喇

佢幾時先肯死

收皮啦仲講呢d

係人都知你爭黎俾陳雲

祝梅媽長命百歲，身體健康

佢絕對係全港廢老嘅精神領袖

希望佢長命百歲,身體唔健康都好
都可以行得走得

唔係點有力執紙皮踩汽水罐呀死老野

養成家

俾佢個仔

唔死都無撚用....

佢幾時死

其實梅姐真係失策

做得盡d大可叫個基金信托幫佢老母管理埋衣食住行
等佢一毫紙都流唔到俾陳雲

你估阿哥邊個養

快撚d死啦

養佢個仆街仔全家

所有洗費都要有單，洗左先可以claim

陳雲？

幾撚時死

廢老幾時死

廢老嘅精神領袖

係咪我地識果個陳雲

緊係唔好咁快死。。。長命2百歲呀！

始作俑者一定係陳雲，梅媽都個頭近，又冇人同自己傾計，得陳雲一個為左謀佢d錢咪敷衍下佢 佢就當左陳雲係好人

同d補藥黨一樣，關心多d屋企人，免受邪教入侵

btw我有9萬一個月就爽勒

賤婦

廢老中嘅極品

佢係指梅啟明，因為兩個人好似樣

9萬一個月
拎去供樓買700
晨早有錢過份基金

我都想每個月唔使做有9 萬

陳雲：上熱時er一集文言文都有啦，屌你老母

祝百病纏身 長命百歲

陳雲根

梅姐唔係咁你老早訓撚咗街

連登多弱智

呢個女人真係極品 寧願基金俾曬啲錢佢俾個仔呃 然後臨老過唔到世

香港大把人做餐死得萬幾蚊個月
佢唔洗做每個月出9萬人工仲想點
真係離地到痴撚線

我記得高峰期佢全家係冇人做野

而家唔係咩？

有d 咁嘅老母可以點

9 萬銀 霉媽夠自己同個仔食啦
個仔求鳩奇打份工 甚至唔打 都已經贏左1半港豬以上

中共元老陳雲

廢老偶像

佢真係好撚煩
久唔久又出嚟鳩噏

大佬，你估佢個仆街仔唔使食呀？咁大個人都未做過野，做m記都唔請啦！

香港家庭入息中位數先二萬
好多三人，四人家庭先二三萬人工

九萬都唔夠係咩玩法

請2個工人咪萬幾蚊
租個別墅咪3,4皮野
仲有成5皮野
個老不死去唔到旅行嫁啦
每日50000/30=都有差唔多千7蚊

梅姐辛辛苦苦搵返嚟啲錢

咪係，冇佢管撚住d錢，依家霉媽一定冚家食穀種

Btw睇住佢成日比d法官撚狗咁撚，真係自作孽不可活

9萬蚊一個月，要我每日返18個鐘冇假期都制

條老野點撚樣洗九萬一個月 除非叫鴨

如果梅姐在生, 件廢老肯定年年推佢出嚟開一百場巡迴演唱會

佢根本就唔係唔夠洗，係想褪多啲俾個仔。佢目標係死前要攞晒梅姐份遺產俾個仔

你都on9既 係連登fg都30k 搵唔到30k就係廢物黎

你知我知
單眼佬都知

梅媽死左, 剩低既錢會點?

好似捐晒去慈善機構

陳雲一毫紙都冇

其實點解梅姐唔比錢佢老母?
訓左幾十年

怕比大哥搶哂臨老唔過得世
咁樣安排大哥點都要睇實梅媽先有錢洗
信託其實係梅媽護身符

20萬唔夠用，仆街啦

霉媽會唔會冇仔送終

廢老嘅典範

之前打官司已經搞到匯豐拍賣梅姐底褲
何必呢！
個仔應該出面爭幾多街數

利申 做過易借易還見到佢個account

梅媽死
梅姐信託d錢歸邊個?
有無人諗過

都話左捐

幾撚時死呀垃圾廢老

如果當初阿梅狠心d 一炮過捐撚晒d錢 咁宜家佢個廢老老母就唔洗日撚日鳩叫 因為佢真係冇錢洗

點解仲未死

有幾多人每月做到嘔都無9萬

梅姐好難做得出

係個仆街陳雲啫

曲線

一係再毒d 用少少錢做低佢個廢柴大佬 咁就算佢老母fing晒d錢都叫心甘命抵
如果真係咁細個就俾老母當搖錢樹既話 我係梅姐寧願捐撚晒佢等個老母乞食好過

其實有時覺得梅豔芳係咪應該一早定左一筆錢捐，一筆錢比屋企人咁

我地外人睇係會覺得梅媽好撚貪心
但諗深一層如果係你，你係咪明知有更多錢都甘心於每月個一筆
的確同香港大把人比佢係每月攞好多錢
但可能係梅豔芳身家入面個筆只係好少
而家搞到咁煩
可能一早應該決定比幾多屋企人，其他捐出去，咁重唔洗煩

點解你重未明？阿梅就係想養老母過世，但有個廢柴大佬，同埋點會覺得煩呢，都死左囉

單新聞十年如一日
全世界都知梅姐盡晒責任, 係佢同個仆街仔人心不足蛇吞象
唔係比錢記者, 我諗d記者都唔撚想理佢
上年完左破產令今年都仲有得講

佢幾撚時死

匯豐信託 廢老殺手

佢啊哥真係好撚好笑，面皮成呎厚，好多年前搞梅艷芳紀念公司叫人捐錢。 到志偉同學友搞梅艷芳紀念show就衝出黎話要錢。 當左自己係梅艷芳死後代言人咁款，用盡一切方法用啊妹個名去昆錢。

9萬真係唔夠用， 支持一炮過畀晒梅媽

屌
呢d垃圾老母
難怪梅姐對朋友仲親過對屋企人
有遺產仲咁撚多嗲
係我就直接捐撚哂佢算

咁可唔可以係照一筆錢捐左出去先？
然後每個月都係比筆錢佢
再有一筆係講明只有咩緊急醫療事需要用先可以拿黎用咁
而唔係話所有用唔曬既錢就捐出去

其實我唔係唔明佢當時點諗，只係我諗緊係咪應該有更好方法

捐左出去先，同等梅媽死左再捐，有咩分別

廢老代言人

遺囑寫左係咁做 hsbc 冇權改
我覺得依家咁做 梅姐真係仁至義盡
養到老母死為止 有剩錢一個仙都唔會俾個廢柴大佬 一砲過捐哂佢

你比一個月九萬我

黃朗維掌摑梅艷芳遭暗殺事件

係 其實佢盡左孝道
俾錢老母洗 係個大佬唔撚生性一pat屎咁撻喺度
如果唔係霉媽點會要係咁拎錢 為左養個廢柴大佬之嘛

最好做個中長期客觀實驗
每個月俾9皮我試吓夠唔夠洗

捐咗佢先係正確